觀塘線又壞車 好波

齊鼓掌！

又遲到啦

玩到要人潮管制重

一陣又去哂迫巴士

又諗起之前有個po話用廢老八達通搭車

屌 仲要熄左d入閘機 正仆街

係咪全條綠線都爆人
咁我去搭巴士了

想唔遲都難

垃圾港鐵 平時唔趕時間就好正常 一趕時間就閪撚咗

油塘月台打晒蛇餅，走咗兩班車先迫到上第三班

運輸及房屋局昨回應議員查詢時稱，港鐵公司推出新措施，包括於早上繁忙時段關閉觀塘線部分上游車站入閘機，尤其是一些特別繁忙的港鐵路線，從而減慢乘客進入月台的速度，避免月台過分擠迫，以及盡量確保列車到達下游車站時仍有空間接載乘客，以紓緩個別車站最繁忙位置的擠迫情況。

好文重溫

已經好逼
班仆街仲要人推人

又想加價

一早轉左巴士返工
有得坐又有得訓

少年，你太年輕了，你以為只有地鐵有事嗎

阻人返工燒春袋

壞車先正常wo ching

調景嶺都冇車

屌你老母 排隊有乜撚野意思？

後面班仆街都就咁衝入去

仲要多廢老

唔撚死返工啦

東鐵都好撚慢

慢5~8

執柒咗佢啦

點解你唔識早D出門口?

我港島返

垃圾區，你有幾何見西鐵會壞

以前返學壞車遲到
班撚樣就會同我講呢句

屌 反正都要遲 去食個早餐算，廢事同人迫

調景嶺多人到企晒係電梯口
個個係咁上 差啲仆街

九龍瑭多唔多人？

屌，前面條女個pat頂住

好撚多

識又點？落左兩個人都上唔返一個人，個撚個自私鬼

太子情況如何

正常

冇人

好彩今朝訓過鐘要坐的士

好彩今朝轉咗搭213D出旺角冇搭地鐵

我都咁覺得
特別係啲老果啲
以為自己一開始排左隊就係

垃圾狗鐵熄埋扶手電梯 係油塘上落全部行樓梯

恐怖襲擊

等左10架都未上到

好波

彩虹一架空車清哂月台

係行車時間延長 唔係壞車

好彩我轉搭van仔

彩虹轉車站

唔知咩事，每個站停勁耐

唔壞又點會延長

而家有冇好啲？準備出門番學

油塘全部都係人 過完海就黎落唔到車

九龍塘咩情況

越黎越多, 屌

觀塘線好似冇事喎 反而油塘將軍澳線多人到仆街

去旺角東轉太子先

同平時一樣, 都係爆架啦

前頂pat 後面又有肥西頂

下次記住早啲出門口

港鐵表示 ： 壞車係成條線停晒

條龍冇郁過咁

屌 搭開大埔墟短途車
遲左成個字先開車

狗鐵安全也要搭

屌 要過海 係咪應該轉搭隧巴 ？

油塘站多人到仆街 等左2班車d人好似冇行過上車咁

自從轉用了來自中國大陸牌子，中國大陸生產的垃圾地鐵車箱，除了特別貴及極速生銬外，最出名就是特別容易壞車，經常造成大量人返工遲到！

我去搭船！

一起身聽到狗鐵壞左即轉巴士

去搭隧巴la 地鐵多人到仆街

屌 想落車都被人逼返上去

彩虹班人 on 99

你唔俾人落先 大家只會卡係到浪費時間

多人唔好咩，d女成個pat痴埋黎，落車就用pat掃過jj

金鐘就會，彩虹肥西阿婆多

依家黃大仙多唔多人？

訊號系統壞咗。之前話要換～不過好似仲未換完~

這是來自隔離中國大陸的特色語言偽術！

港鐵

油塘多人到去左對面月台，把心一橫去調景嶺先轉車，一去到有空車上有位坐

頭先屌咗出聲
唔比人落 你逼入黎都冇用

屌你老味 東鐵個個站都停幾分鐘

垃撚圾

睇黎要升級系統，加價

頂番佢

微調百份之四

我無事喎 好順

搭緊觀塘線，一路搭都冇乜人
仲以為太子會迫爆

都比平時多人排
不過依家過咗最忙嗰段時間會好啲

啲女人成日以為好多人要黐住佢想抽水咁

安達邨的朋友

特別係d肥婆

0605上車
何文田落車
都遲左三個字

回復正常啦咩？？
我上左巴士添

今日係個矮女人

屌你老母狗鐵搞到我買唔到早餐

遲到又俾老細屌

多撚謝 垃圾狗鐵

彩虹嗰班係搭早幾班嘅人嚟
無啦啦畀人趕落車仲要等返轉頭
睇住一車車咁走
自己就on99企喺月台
要等d遲自己幾班嘅人施捨個空位先有得上
咪話唔燥

上面講既自我感覺良好肥婆原來就係你

而家咩情況

而家得未？
九龍塘要去太子

比正常多人小小

拎正牌遲大到班撚屌仲趕撚住返去奶腦細袋底, 真係痴撚線

班同事一早返到
點攞正牌

正常返

過海表示 調景嶺先轉 一野就上到

咪臭係
利申:夠鐘瞓覺

我要返工呀屌你老尾！！！

返工遲到

無壞車
但都要延長撚下你

你個野壞左呀

你地就好 成日有得同囡囡逼

支持港鐵今年加價25%